聽日就係梁天琦上訴日

熱門唔見行動post
想問有咩搞
一定要比天琦見到香港人依加咁多人覺醒
要比佢見到大家都支持佢
仲用咗光復香港時代革命做抗爭口號

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推

好掛住天琦BB

聽日 930 高等法院

push

聽日幾多樓幾號庭審?

特登請左假

幫推一下

#我是護琦手
大家一齊推： #我是護琦手

沒有天琦，根本不會有勇武誔生

知唔知通常幾點完

九半 高院